(先賭為快)人生太短出手要更大

出手太大，人生要更短

旁觀者不需理解

唔係好大姐

傻仔

樓豬收錢未

先點92仲要得1000, 你個人生都幾長下

Siu4

ching牛b

淨低啷啷

中

1000就咪拎出黎啦